到底係1010定ios既問題？

我想問下呢個月有無人用1010成日無端端收唔到，突然同一個位，4格跌到0格再上返上格？
一日呢個情況起碼十次...唔同位都試過咁既情況

我想睇下係ios問題定1010既問題.....

csl 同1010不嬲垃圾黎

但之前都係用緊1010但無呢個問題ma

格離又屌緊 smt 3仔

係咪得返 941係清泉

你係咪插左兩張卡，同時兩張卡都有開接收？

iPhone 所用嘅Intel modem太廢，再夾個CLS成日Load空氣個台，咪有呢啲事發現囉

兩個都有問題，打和

用家問題

可以答你兩樣都係

iPhone雙卡機個intel modem係廢到一個點
試下網絡選擇由自動轉手動，感覺好D

至於1010同CSL呢個垃圾台都唔係新聞啦，就算你收爆都可以load唔到，同一個位置未FUP好快，FUP開始load空氣，你明啦

係！

明白晒！
1010廢我就不嬲都知，但之前唔會咁斷法，係呢個月先咁，所以問一問

更完13.4 我sun mobile都成日無端端同一位一格

Same, 1010廢咗好多

你試吓淨係用其中一張卡，呢個問題就唔會發生

最撚搞笑係好多時A card 收一格甚至收唔到, B card 收爆
both CSL simcard , 仍然考慮緊轉唔轉smartone
csl 呢兩個月係咁打電話黎又講到340 轉5G plan 120GB 好抵用

唔好兩張都同一個台會好啲

我用sun mobile都係咁成日無啦啦沒有服務 又不斷由四格跳去一格再跳去四格

今日試左，果然係無左呢個問題
Thanks

Birdie用SMT網絡一樣有你依個問題
另一張卡用CSL network
我覺得根本就係Intel 個雙卡modem廢到極點

最近我都係，明明平時夜晚用4g玩傳說，但最近明明收4格，但測速得0.xx mbps
唔知佢依排做乜

利申1010